(反了) 開始多深圳人戴口罩 = 支持廣獨, 勾結外國勢力

請用盡方法係 微博 twitter facebook宣傳
戴口罩 =支持反中共革命, 支持獨立, 勾結外國勢力
係中國各省既人戴口罩全部都係 顛覆國家政權！

長輩圖應該唔洗寫明”藍絲”

順便振興埋藍色經濟圈

藍絲親戚戴口罩要即時屌柒，只要你唔搞事，隻病毒就自然唔會搞你，清者自清

口罩暴徒

班中國人好人好姐帶咩口罩？
係咪想破壞社會安寧？係咪想廣獨？

勇敢嘅中國人係唔需要戴口罩 請相信黨嘅實力

推

去深圳office, 見個本地同事戴口罩

我要睇到全中國各散各城市肺炎攬炒！！！

即刻屌柒佢 影佢相 批鬥一番
話佢支持港獨 反中共

戴口罩即係支持港獨

Push

一定要批鬥
係咪唔相信黨？

國內手足 口罩為記 推翻共黨

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立